突發聲援 西九龍法院 7.1電單車手足

‼️#突發聲援 ‼️

‼️今日下午‼️即刻‼️未知時間‼️

🏛西 九 龍 裁 判 法 院
**旁聽師請到場了解
👤電單車手足 #新案件（#20200701灣仔 唔知告乜9）

Pishhhhh

你唔幫手開

俾你搶咗

推

Pishhhhh
Pishhhhh

推推推推推推

UPDATE: 危駕 + 國安法🤬

人呢

大推特推

推推推推推推推推

虎兔巴

抵抗惡法

大唔大機會冇事

黑洞po

update again: 危駕﹑煽動他人分裂國家罪﹑恐怖活動罪🤬

原來上咗熱門

幾點？

Pish

光復香港 時代革命

好擔心佢會俾人押返大陸

再更正: 煽動他人分裂國家罪﹑恐怖活動罪🤬

香港獨立 唯一出路

Tui

再推

推到有人去

Push

唔好淨係記得刺狗手足

香港獨立 民族自強

咁係飛機捉果個咪告得輕D, 只係傷人?

痴撚事 咁重

推上熱門

呢個po一定要上熱門

傷人17 MAX. 終身

由總裁判官蘇惠德審理。

Channel話未知

diu

未知

頭幾單應該會祭旗，重判

pish

咁都恐怖活動？求車cam

揹3條？瘋狂駕駛？
+煽動他人分裂國家罪﹑恐怖活動罪

pish
pish
pish

幫推

涉嫌前日(7月1日)於灣仔駕駛電單車衝擊警方防線的男子，遭正式落案控告違反《港區國安法》，成為新例實施後首名被檢控人士。案件由警察新成立的國安處處理，下午將到西九龍灣法院提堂，交由總裁判官蘇惠德審理。

source 白粉報

push

點樣恐怖活動

7.11-12 初選
多你一票好多

唔係話國安法分開審咩 即係兩條罪分開兩次審

国安處

揚住支旗周街走, 可以點打?

聲稱司法獨立

又係果班紅底裁判官

口號係政府落嘅定義
況且用嘅時候都未出聲明

跪求旁聽師 手足要撐住 往後我們都會緊貼你 絶不會離開視線 你有需要一定會幫

max啫, 睇傷勢頂龍5年

pushhhh

Pishhhhh

一個鐘幾個多po

玩撚完，似係想搵呢位手足祭旗

律政司 全部上list ok?

有冇人得閒！

律政司一定要入制裁list

有病 咪撚亂講 别只往最差方向 求車cam幫手足

被告唐（23歲），其中的煽動他人分裂國家罪，指他於本月1日在灣仔盧押道和菲林明道之間的軒尼詩道、駱克道和謝斐道一帶，煽動他人組織、策劃、實施或者參與實施旨在分裂國家、破壞國家統一行為，不論是否使用武力或者武力相威脅，即將香港特別行政區從中華人民共和國分離出去或非法改變香港特別行政區的法律地位。

第二項控罪為「恐怖活動罪」，違反國安法第24條。詳情指被告唐於本月1日，在灣仔盧押道和菲林明道之間的軒尼詩道、駱克道和謝斐道一帶，為脅迫中央人民政府或香港特別行政區政府或者威嚇公眾以圖實現政治主張，實施造成或意圖造成嚴重社會危害的恐怖活動，即針對人的嚴重暴力或以其他危險方法嚴重危害公眾安全。

恐怖活動罪
玩完

要人

推呀

呢兩條罪根本冇界限 無限伸長

其實我覺得條條例一出
佢變咗做第一個既人
個官點樣都會判佢入罪
因為中國唔可以比小粉紅睇死條條例無效力

告兩條終身罪
CLS

殺一警百 一定啦 香港而家三權合作

告國安法係咪即係判左已經
審都係做樣

就算個官判無罪 你覺得國安委會放過佢咩

冇保釋架 去送車please

義士好勇

國安法呢2條都好重

今日點都要去

玩完，可以訂機票返加拿大

到時就送中審

點撚恐怖活動？ 明明班狗企馬路 馬路比車行嫁 比狗企嫁？

香港啲紅官咪又係跟中共
之前釋法唔應該有追溯但一樣dq 議員

咁樣之後有兩個可能
1. 更加狼死
2. 大家會收聲

七一遊行涉嫌以電單車撞向警方防線的司機被控煽動分裂國家及恐怖活動罪，將於西九龍裁判法院提堂。

根據港區国安法，除非法官有足夠理由相信被告不會再危害中国安全，否則不會保釋。

相關報導：

屌你老母

痴撚線

PUSH

CLS

佢而家有軍火呀 點撚樣危害支那安全

突發推

揸車撞到狗都可以用宇宙國安法嚟告

真cls

講呢啲冇用架 個遊戲點玩係佢玩事
唉

為防大家唔記得呢位 好 法官

推推推

班狗自己行出馬路架喎
手足勁無辜囉屌

如果我地縮
共狗就會贏

痴線

警甴撞就訓斥了事

黃絲撞就恐怖活動

法治

一張貼紙都可以顛覆國家政權啦

你冚家都玩撚完 賤畜

下.... 佢真係得支旗ja wo... 真係咁告??

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

國安法 要定罪基本上無咩原則 想定罪就定罪

香港

香港法治

#230

推
義士

明明係渣緊電單車
你班狗衝出來企馬路
咁樣屈法
求國際關注

成件事好撚cls

國安全部終身嫁喎

大家冷靜啲，告並唔代表告得入。鳩拉鳩告呢一年經常發生

如果真係咁都告得入，大家真係要返屋企啦

荒謬

之前dc9撞人嗰單告咩話？
定係冇告

仲要有哂片影住，都咁樣告……

指定紅官一定入硬

殺一警百

點會告唔入呀, 仲對法庭有幻想?

所以無告佢危險駕駛

Pushhhh

如果咁都入到恐怖活動
下次用炸彈啦
有狗死
代價一樣

唔會淨係告呢啲
佢一定會加條國安法

重點運動之火 由上網做起 請每日推Post

Retweet啦 有曬片

秘密審訊都要知乜官判 害人全家

Cls

屌唔係琴日特衰政府先宣布光時犯法咩
7.1未算喎

師兄上年訓著左？情操高尚呀 重判呀 呢啲睇唔到咩
而家係人治唔係法治啦

唉 要被屈恐怖分子
手足好慘

Gphone twitter
幫手RT and like

#東區裁判法院第七庭
#何俊堯裁判官 #提堂
#20200701銅鑼灣

黃 (24)

控罪：有意圖而傷人
被控於2020年7月1日，於高士威道120號皇仁書院外，意圖使警員25116身體受嚴重傷害，並非法及惡意傷害警員25116。

‼️保釋申請被拒，還押候審‼️
‼️‼️請送車‼️‼️

詳情細節繁多，將盡快後補，請見諒🙏🏻🙏🏻

案件押後至 2020年8月24日 1430 東區裁判法院第一庭再訊，以讓警方作進步調查。

何官係咪會輕手啲

旁聽師

提堂咋 審果陣未必係佢

手足真係揾命駁

咁輸硬...謝賢.JPG

保釋唔到就預左 因為著草捉到 個官都好難批

呢單上硬區院甚至高院

唔係全部終身

咪就係
之前都冇被定義
我點理解嗰八個字佢點知？

政府根本所以野都安排晒
要入到手足罪

共產黨話咩就咩架啦，今日先出世？

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO平權
永久離港 和你提清MPF

Pushhhhhhhh

電單車手足留醫，會押後至下星期一上庭，詳情留意直播台🙏

光

講真咁樣坐十碌廿碌 入到去比人虐待到咩尊嚴都無
真係慘過死刑

復

班狗自己擋路...

手足無罪

#西九龍裁判法院第三庭
#蘇惠德總裁判官
#港區國安法

唐

1. 煽動他人分裂國家罪
2. 恐怖活動罪

被告尚在醫院，期間由警方看管

案件押後至7月6日或更早1430西九龍裁判法院再訊

Pin

Pin呢個

仲大獲過刺警

係有心撞就唔揸電單車啦

控方申請冇需答辨

會索取地鐵記錄/住所出入記錄/政府化驗所

收到匿名電話，話有施襲者凌晨離開香港去London
無任何舉報人記錄

控方：
頭形，頭髮，身形 相似 與被捕人事後拍照對比
帶有出生證明，失效Bon 利用特區護照離港
坐在錯誤位置
有在機上廣播叫喚被告，未清楚次數

辨方
質疑被告背後並非墨/痣/紋身
沒有與案有關物品，或違禁品，與警方表現合作
沒有招認任何事情
被告指去旅行，因國安法離港/在港失去工作
有回程機票（非本人購買）
London - 香港 - 台北
並非故意坐到遠離自己座位，只是搞錯兩組數字
太疲累而沒有聽到廣播
法官質疑控方只提及單程機票對被告不公
匿名電話惡作劇可能性

聽取保釋條件
遠離事發地方被捕
20000保釋金
所有旅遊證件
承諾不離境
1、3、5到警署報到

官
未有交代
急於離境，買機票原因
離境前沒有請假原因

申請失敗

幾點開庭

港共真係好恐怖

終身硬

一黎新例就中兩條

上年揸電單車打保齡個件野告左瘋狂駕駛未?

手足雙腳斷裂
死黑警

淨係小毫子段片已經夠係"正常法庭"幫佢打，最多不小心駕駛
控方要解釋黑警點解走出馬路，有冇適當指示停車，有冇預留足夠距離指示停車，會否令汽車失控

只不過而家係支共法庭

真?
佢跌果下唔會咁斷腳喎

蘋果話佢雙腳斷裂 多處骨折 留醫

佢用黨法判 依樣已經完

唐男事後被送往律敦治醫院治理，他全身有傷痕，其中一隻腳的第四及第五隻腳指輕微骨折，落牀需別人攙扶

我見到咁

唔係同一個 何俊堯官個個係高尚情操手足 上咗庭唔比保
你地講骨折呢個係電單車FA手足

被狗打到咁

唐男事後被送往律敦治醫院治理，他全身有傷痕，其中一隻腳的第四及第五隻腳指輕微骨折，落牀需別人攙扶

明報寫
唔知邊個真

希望手足平安

入硬 政府咪講撚左句野係港獨囉
佢911沖入去班狗度 咩層面你覺得沒事
人治社會confirm

傑哥等你出嚟一齊皮車

屌

痴撚線
恐怖活動
你老母剷入人群車斷腳個恐怖藍屍就收50萬